連登第一屆辦公室女同事收花大賽(3)

最後個半鐘

LM

留名

暫時都係得一位球員上下半場各入一球

Ig見到中學師姐post左張相上去，係一束花同張心意卡
但個tag係嗰間花店，而唔係教練名(目測佢無教練)

間花店係咪佢有份架屌

細公司冇野睇

唔係掛，佢返office工喎

可能有股份

lm

From ig

今日下半場live好悶 冇乜精彩入球
都係啲垃圾記者

audit firm 冇人收花
一切如常

可能係幫朋友宣傳呢

我公司最新果個入球係有條毒 L 親自送扎(支)花上來,
但個女同事一句"多謝你既心意, 我對花敏感" .. 連花都無收就耍走左佢

咁算唔算入球無效

講多次
topick抄料妓者仆街死

好慘, 餵到龍門口都唔入波

條毒撚咩反應

世界波啦，有花都唔撚稀罕啊
班單身中女毒撚都照要架嘛

全日成層都冇入球

面都紅晒眼濕濕走左

送1支花拎到入去俾人笑死都似

屌，睇漏左得一支

哇屌其他人點忍笑

親自送一支上去咁有「誠意」？

真係忍唔到 點忍笑啊大佬

性格球星
嫌個波唔啱腳型
怕會踢花對靴

唔拍枱大笑都算比面

明明係波打手入球, 但主動同球證講係手打波, 不算入球

君子行為

咁樣耍走佢 又幾高招啵
好過 Ive 條片個單 大家鬥磨比人食花生

謝拉特黎 有冠軍都唔要

想知條毒撚係條女既男友定追求者

呢位球員 門之前三碼 大叫 我唔撚射wor

公司個清潔阿姐行過都恥笑佢

而家就去巡視下操練情況先

話時話 call centre教練原來食完飯就同前鋒放左工 無留意添

連人帶波入哂網都比球證吹番走

個女同事話連做兵仔都無資格

今日時鐘酒店表示非常歡迎各位球員休息

想撼頭埋牆

我寧願零比零都唔要比你做我教練呀

都冇吹
球員自己踢出界俾番個控球權對面姐

忍唔住出圖

陰公

屌

公司2層樓都冇入球，果然上曬岸冇野睇，真係要諗下轉球場

kiko 心型唇膏

入左！一定入左！

諗起「足委足總足協球證...全部都係我既人」

live到

呢下應該係無越位情況下入波，
但前鋒自己舉手話 offside 放棄入球

到底收到一支玫瑰核突啲丫，定係收到一扎劍蘭核突啲呢？

答唔到

咁一定係後者

帶波到門前 直接交比龍門再開波

唔關花事，your face....

都唔係，超靚仔既送劍蘭都係核突

巡完 波皮都唔見

靚仔有樓有車有錢 ... 送白菊都溝死女

否則 ....

有球員走去問reception有冇花寄俾佢

點解你地咁多野睇既，我送花好多都係reception收，再唔係就算親自收，d女同事都好似只係輕鬆咁恭喜，吹2句就算，送完岀返去等lift個時已經聽唔到有咩反應

課室都有

暗湧睇唔出姐 去睇下同組別收到同收唔倒嘅同事d表情

咁樣衰

好撚嬲!
一年一度既盛事就咁比仆街妓者差撚禍左
屌佢正一仆街冚家鏟, 抄唔撚切咩
抄完都無撚人睇你個網架啦柒頭

課室

等左成年架DLLM

完左場要黎番個聲討大會

點止 對上一年紅日無野睇呀

一咩年 舊年禮拜日無波打
場波我等左兩年喇

屌!係喎

有spare 咪俾佢囉

準備補時階段~~

佢做乜收埋人地d 波咁古惑呀?

被OT個啲好拿拿臨送返紥花寫住人約黃昏後啦

一切如常 返到三點

有冇果個垃圾網媒既link
返到去屌臭佢

老頂禁止送花既機會唔細

今年Live少得可憐
垃圾網媒DLLM

如果係民國文青風格既靚仔呢？

…覺得都幾唯美

最後半小時

暗示左唔送 唔知一陣見到會點

抵你贏

因住見到佢拎住扎花

咁襯好睇咩

應該幾感動有個反差 好波

枝唇膏9x蚊枝

直播埋唔該
今日下半場已經悶波一場

本公司廿幾歲女同事A 有仔既，但俾四十幾既男同事B送波囉⋯⋯

兩種色都好靚
但溝埋柒柒地

擺明車馬咁夠薑

goalllllllllllllll

岩岩落車見到有位中年阿叔拎住支花買完餸等車

呢啲先叫型，屌

咁係梅度定得一個入球先?

有咩花本身係依隻藍架

連人帶波
送咗麻煩上嚟補番聲GOOOOOOOOOAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLL

煮家好男人，一goal再goallllllllll

揀一隻主色襯白玫瑰仲好啦

可能有拳賽睇

四十幾男同事感覺好痴漢

DETAIL

都買左 經驗係儲返來

好賤

你唔叫店員幫你揀?

就完場啦

gggggooooooooooaalllll

其實我覺得都幾靚

界外球掉入禁區 冇越位架
不過人地踢開英超有專用球
條友走去掉個火車頭4號波 打學界咩
半車窩利炒高直飛大鐘
冇撚得怪職業前鋒嗰喎

有劍蘭都好 收劍蘭計唔計入球

兩隻對比色咁好似唔係咁好

唔係架 之前試過有年又係玩驚喜 點知球員own goal諗住威威下 教練又連人帶波殺上去 教練以為球員密謀轉會 差d打球員入冷宮

對比色都可以好睇
但依種紮法加配色就…

一枝玫瑰唔好咩，簡簡單單唔花巧
利申 絲

下次上網參考下啲高級花店點襯啦

準備左兩盒豆花送比女朋友
唔知今晚咩反應
百福

有印象

Goooooooooooal u30女同事 85 分鐘入波

公司有個中女收花,有人岩岩唔小心睇到張卡片

TO: 給自己

而家俾其他人笑緊 中女同事35+ 無結婚無男朋友

一路都成日借D 易呃水吹，今次送埋湯囉 嘔心
條仔咪嬲嬲

籃球隔離場BO巴打
格硬打入籠無好處架

同佢打下友誼波

睇見都...

own goal 得咁明顯!?

GOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

不了

有咩咁好笑

咁不如送玫瑰形既飾物算
試過就知拎住一枝霉dom墮光禿禿fingfing下咁真係會好唔知想點

好可憐

懷疑球僮突登將張卡擺出d

你去定寶福山都得ga la

係張卡片出事 本身佢岩岩仲好風騷咁拎入黎office

其他未入球既U30球員有無咩大動作

睇錯比四十幾個男同事送花

可能係給自己的最愛啫，睇漏左幾隻字

巴打醒
用乒乓波就算俾球員掟都唔會痛

好sad

嘩屌，睇見都覺得慘，仲要呃自己好風騷咁

球僮見到張卡特登擺出d做佢

無啊 個個同事仲要係account department d姐姐黎

佢同事岩岩仲要講:"唔緊要既,給自己的花下年就唔會再有咖啦"

我地成班

入球有無被判無效？

係咪唔靚咋

介紹下

求 Mandy 單野最新情況

即係個同事當住大家同35+面前講呢句野?

有無後續

好媽媽feel 我已經唔敢問佢年齡

唔係掛
Btw Book左一間餐廳 頭先打來話要撘台
今晚molamola 去食美心中菜算了

無架啦 Top pick 做壞個頭無野睇架啦

係

真係好核突，隔離一堆堆自己得一枝

咁毒
好那慘

好仆街

真係好慘好毒把口

懷疑球僮好多係連登仔
又換卡又踢爆人own goal打假波

依個球員有足球智慧
識得壓分玩走線

身材小肥果d?

好大仇口

山東大媽

個球僮已經夠仆街

我都好想知係咪

咁撚閪,清明重陽我免費搵人送花比果條臭閪啊

當我無講過

好似仲爭隻畢業袍公仔

咁佢都幾正面

終於追到post

係 岩岩聽到果句仲衰

我有個同事原本打算拎朱古力請成班食,而家佢話果邊氣氛好不安,不了

想知現場球迷既反應

有冇起哄

仆你個街岩岩翻到屋企，平時有傾有講個阿伯禁我鐘送左札菜比我係點

屌 好賤
不過呢兩隻色本身都靚 但襯埋真係好唔夾
因為兩隻都只係啱做主色

唔好啦 有咩事一個波省落球迷就唔好啦

hehe

reception一定係單身

由球賽轉戰MMA

普巴出沒注意

佢地而家想推我去死

佢地話:"你係sales and marketing,你把口實氹到人既"

諗多咗

安已不 有無感情專家救救我

買定KY

叫你同佢 吹吹

係咪要準備射十二碼??

好似有隻蘋果木味？

今晩加多雙筷啦

應該有人要加時

屌臨完場先黎搞啲咁既野

原來岩岩安慰account department 既姐姐既同事

佢老公走左上黎送花,怪唔得咁風騷

清明重陽幫我補多一紮比佢

進入ot補時階段 到底有冇球員可以吹雞完場前絕殺

女人真係好惡毒

想臨尾3個字上陣做後備教練？

人地老公就醒目到買蛋糕請全世界食

我怕佢冇命行出門口

通常呢啲時間啲球員普遍都已經嬲爆爆
你見冇事嗰啲應該係完場後再同教練自己加操

不了,我睇下笑話算了,難得今日係公司

我依邊球場吹左雞完場，
入球數字1
冇事發生
繼續追其他球賽

人地老公鬼知佢老婆咁講野

呢個教練就識做啦一定教左幾年波識玩

隔離登，一個po都未爆？

我怕個球員要永久停賽(去坐)

呢d咪小白級數
助攻之餘仲要撚到班後衛1999

咁玩法， 對受害姐嚟講，簡直係午門斬首咁

隔離台呢d大 post 而家根本上一個都推唔爆

我怕個臨時教練比人拎波省咋

佢老公岩岩拎左舊蛋糕拎去個個同事既檯面

仲要講左句: 紮花幾靚

旺角花據好熱鬧
條條仔都面如死灰
利申，我喺其中一份子

幫佢call定白車

binc

咦 好似臨尾有球員想射波 行左出Office

係都唔今日送啦

仆街...補刀玩overkill

影張相睇下先啦
睇下似2月14定7月14

想提早離場姐可能

睇定D先 今日唔早走坐到最後

combo
真係好大仇口

辦公室驚魂

我笑到收唔到聲,唔敢望去果邊

女朋友送咗VR俾我，回下禮姐

我5年未送過花

兩公婆都好賤
就算無心都好仆街

平嘢kiko都要晒

你咁諗囉
佢老公唔知嘅話讚佢啲花靚
其實都好正常

榨傷行出場邊

咁撚大手筆

不過收花真係好閒

現時係中環某甲級寫字樓樓下等女朋友收工
係呢一邊嘅入球數字偏低
暫時眼見收工嘅球員都冇一個攞住個波

利伸：女朋友都係球迷

未收哂工姐
六點半再行過呢度就好多球員拎住波架喇

即日買既話係咪貴好多？

咁又係

350 350換VR

嘩嘩嘩
送去公司真係不得了

會德豐好多wo

你係一早送左定而家佢收工親自送

有波入既球員幾大都留低同主隊球迷慶祝下先啦 點會咁快走

買左西蘭花 應該無問題的

送去公司其他女一定望到實

佢叫我唔𨶙駛送，咁奢侈

今日送花既一定忙都仆街

咇！咇！咇！
完場！！
之後再有入波就當加時入球

咇！

完場

幾多支

得一球

啱啱送花俾女朋友，行過見到好多手上無花嘅情侶望住我紮花
個個D眼神都望完我再望自己男朋友
D眼神好大殺氣

原來係你

Report:空手翻入場 塊面黑黑地

仲有半個鐘都係0-0

好彩今日無人送花姐

食左成個鐘花生 係時候閃

屌你老母，咪撚比我見到你呀

收工時間到十點
喺地鐵巴士一定唔少呢d case

入夠3粒先可以拎走

咁就完場 垃圾妓者仆街嘢

算好啦 你唔夠我公司個中女慘

own goal仲要比人補刀

又要等一年先可以再笑過

當然無效啦 做得佢老豆咁濟啦射球戈位

其實大炒果班球員威埋今日應該冇好日子過

以下開放批鬥妓者

人地開開心心燭光晚餐

佢就苦瓜臉同人講今日佢負責閂門

一年一度精華回顧
1.球員入球慘被球僮踢破打假波
2.無品球迷衝入球場，險終止球賽
3.連人帶波入球
.
.
.等其他巴打出手

條女問我做咩唔送

出去逼問完

名都唔柒改
搬字過fb

4. own goal 仲要比人binc *2

唔喺上幾年瀨完嘢，我都唔送啊

全日先推得個三個post

4. 學界教練想執教西甲 慘被球員當面拒絕

屌你啦搞到大家都要送

4.打假球被發現慘被對家球員恥笑

上半場有1個幾post
俾垃圾抄料明明下半場仲激烈點知推咁慢

有畫面

因為仆街Media囉 有料都唔撚爆啦

唔計垃圾妓者單野，
今年齋計個上晝其實戰情都幾平淡

全場得一個收到

我避咗好多年，今年佢好大手筆咁話俾我知要送

場邊新聞

涉嫌有教練遲 球員發火喺電話鬧爆
球員：「你仲未黎到？係咪仲要我等！係咁啦！」

幾靚

放工時間仲有教練係地鐵站拎住個波搵機會扔入場

個教練比人打入冷宮都似

佢已經死了。

場波都完左 球員同你講唔MIND你都唔信啦

可能係黎挖角呢

好
到我去慶功

屌你沖啦

咁佢有乜反應？以後返工都應該幾尷尬，係人都知佢唔知醜追妹妹仔

球員：「你仲未黎到？係咪仲要我等！係咁啦！」

原來係你

巴打你今次真係要補到 until you score wo

大家會入手開好曬既花定花冧放幾日

地鐵成車都係花，花車咩
我有鼻敏感呀屌
屌 嬲鳩 今晚返屋企睇歐聯算

轉左跑馬
巴打轉入最後直路 向前衝

廿幾歲既同事A 放工無拎到同事B 個波放工，梗係同正印男友出街街happy la

補時補幾多分鐘
有龍門出公司門口打最後一擊未

想拎都唔敢啦

同事B有咩反應?

花=人

緊係ot用d花黎煲花茶啦

送禮勤份禮費蛇接完之後都無攞走啦

加油啊巴打

贏個D緊係留低慶祝,輸嗰個仲唔有咁快走咁快咩

比我就擺返喺同事b個位啦

日劇劇情

無見到喎，唔係唔知自己咩料呀ma⋯⋯ 但都追左一段時間

巴打rip
冇得威都算 場波完左仲要等教練
呢位球員隨時轉會

Goallllllll恭喜

剷草～～～～～

臨尾完場入球 巴打你係得既

絕殺

如果係知道人地有男朋友仲追人
真係抵撚死

goal

agger
應該倒吊佢個波係公司門口fing 下 fing下

巴打唔好鬆懈住 小心足總借D意取消入球

tst 好似冇咩人拎住花

葵涌偏遠地區表示全日無波睇

個波送到去球員腳底，球員見個波唔係比賽用個個
大腳一申踢走左

Gooooooooalllll

我有個兄弟佢重係屋企打緊WOW

利申:佢有女

屌收工先得閒黎追post
公司花瓣都唔見塊

相差廿年🤔你話後生D 都話

話下晏花鋪出車個個巴打有冇成功？

傾緊約

40歲點打u21

叫三浦知良同拉舒福特鬥跑

單身腦細講到明情人節提都唔提得
提左會變超級撒亞人
所以今日無goal

cwb都冇乜

老細派全公司女既每人一支花
啲女笑到見牙唔見眼

same
公司連棵桃花都無
我想食花生呀呀呀

岩岩見到個 仲要白色唔知是咪康乃馨

油麻地岩岩見到好撚多

我諗十個女人 得一兩個係拎住花

識做

好老闆

見到有球員揸住紥滿天星同教練一齊係地鐵站行
球員塊面好西
教練:

班女仲唔襯今日ot咩 等條街人流少d先敢行出公司門口

係咪港島！？頭先係天后都見到

呢個老細跟得過 有危機意識

但滿天星好靚喎

好心佢明知自己個年紀都做得人老豆，就唔好咁唔知醜啦

最弊係得嗰細細紮
人地陪襯嗰啲分分鐘都多過佢

有無巴打都係花墟現場，我路過見到好多教練排隊補飛中，有d仲要俾條女傍住隔離
我唔敢偷拍驚俾人打

自殺

頭先睇睇下post 覺得呢幾年冇乜送野比女友好似好仆街
但又唔想買花
即刻仆去公司附近買左隻Tiffany 戒指送左比女友

當人地拎住紮花係街行，我女友手指上個隻一定好過你地d花

我係油麻地見到

靚係好靚 但係班球員眼中 今日係做唔到主角

無追post 發生咩事？

係附近真係建議要去睇下呢個奇觀，d男嘅面無血色

球員好大機會轉會
教練小心

偷拍人地打假波係唔啱架

GOALLLLLLLL
見到花僮
但唔知邊個人
究竟是咪個肥婆送比自己

唔係打假波，係被迫加時12碼，射到入為止

笑撚死

邊個網媒炒橋？

鳩知你今日買咩
唔係講即場入球同六弟丁歷史有咩分別

一個鐘前已經喺咁

原來係sales support可愛妹妹
大大紮粉紅色玫瑰

但送果個名又錯電話又寫錯
好彩有部門名
如果唔係搞錯左送左比個肥婆

行旺角油麻地見到好多女人拎住花

竟然見到有中學學界組

其實係肥婆諗住own goal，但對家舉手扮自己射入

諗起戒食牛潮文

部門名無理由特登寫去隔離既
果team全部都係女

同埋個肥婆收左工

攪到我想特登過海睇下添

原來有學界組 我中學個時到底做緊咩

我由office落到地鐵站都唔見有任何女性生物拎住花

u40上司補時入波

goallllllllll

Detail ?

goalllllllllll

Reception準時6點收工，有其他同事開門俾送花仔，之後叫u40上司出嚟收花

平時果班女都唔點出聲
一有teammate收花一個二個企曬起身係度嘻嘻哈哈

中環瑪麗小巴站麥記對開見到條友拎住4支花等人

有冇直播

如果識diy 完勝

4支

問佢可唔可以借支走

點解咁特別要4枝

用左一程巴士時間追曬3個post
臨落車見到有條女拎住紮 但佢紮花好多陪襯既葉

鬥多

點知佢企係電梯口都唔知做咩
眼見周圍都係一大紮

笑出聲

你贏

而家先買托柒咩

全日公司一球都冇人入

補飛

太遲啦太遲啦

今年無連人帶波一射破網？

係咪吹左雞啦？

補時階段，終於有個大陸落黎既女同事入波！

ifc 好貴wo

佢老公親自送扎花黎，佢扔都扔唔切，推返比佢老公叫佢返屋企

球員：我唔想咁樣呀！
教練：咁你想點呀！
球員轉身.....
教練默默走左

擸下眼呢間今日min charge $1500

呢個時間與其補飛，不如拎千五蚊去食餐好既好過啦

有年93分鐘先落場買波

入波時個波底漏水仲有陣屎臭味

Ironman慢鏡詐糊

係譚仔見到有個球員一個人拎住個波買外賣
到底佢係咪自製入球嘅其中一人

其實見嗰啲睇落好多葉得幾朵花嗰啲花束都唔平
嗰啲田園款花束通常係新潮同高級啲嘅花店先有
啲襯花同啲葉都唔平 佢一束幾枝玫瑰連襯花分分鐘貴過傳統花店一打玫瑰

依球世界波點睇？

有誠意

有意思教練同球員鬧翻 放左餐廳飛機

教練衰咩

就黎完場喇？？？

完左啦

摩牙

唔知

賽後你點睇都咁冷清

返家途中一個拎住個波嘅球員都撞唔到

巴打 我見到你女朋友收到束花好冧喎

今日送花，d女唔知係咪見我毒同太認真，對知我目無表情或者最多好認真咁同我講thank you 有d一擰轉面對返同事就笑曬口緊，究竟係我諗多左定真係樣既問題

今日好少教練同射手帶波起手

啲射手見到第二隊入曬波即刻黑鳩個教練面

佢好認真咁壓抑咁自己勝利者既笑容啫！

場波都成11點半仲踢緊

執波仔都收晒工啦
呢個領隊真係唔掂

應該好似阿叔d波機咁
d女一收花就播"入波喇，嘟嘟嘟，嘟嘟嘟嘟嘟嘟~~"

唔撚係啩

荃灣主場打夜波

謝安慰，估唔到做個送花仔會送到自己唔開心

綠楊

真係貼花自爆 咁都見到

實體靚唔靚

點解今年咁多花球都係用黑花紙包嘅

懶係高貴FEEL呀嘛